強烈要求香港政府，嚴懲呢對由中國偷渡來港情侶

以12港人案為例
呢對情侶涉嫌觸犯跨越邊境罪，及組織他人跨越邊境罪
嚴重危害國家安全，傷害14億中國同胞感情

強烈要求香港政府以港區國安法懲處呢對情侶
以保障一國兩制，安定繁榮

水警昨晚（28日）約7時在青山龍鼓灘一帶進行打擊非法入境行動，行動中警員在龍鼓灘一沙灘拘捕一名32歲內地男子及一名35歲內地女子非法入境，其中該名男子同時涉嫌「協助及教唆他人非法入境」被捕，案件交由水警總區重案組跟進，所有被捕男女現正被扣留調查。

唔好放佢走呀.

香港還有好多非洲人, 南亞人偷渡來香港，快D 拉去監獄！

案情嚴重

至少都要判翻三年咁上下先得啊

一定要啦

終身監禁喇屌
或者享受十二位港人同等待遇
一國呀嘛

要養埋佢地都仆街啦

最後武士

姐弟戀

應同12港人遭遇一樣，否則香港人暴動都似